拜仁今晚晉級，直播用通渠水打J

如題，大勝吧我利！

唔做死全家

利記贏硬啦

又黎木j